有冇新界撚寬頻上唔到網？

北區 HKT

鄉下地方將就下啦

屌你老母

新界牛屎佬真係冇文化 一開口就屌人老母

5點55分左右就上唔到

屌打打下飛機冇啦啦條片pause左諗緊做乜

係咩DNS伺服器無法使用

有 大埔村屋撚 Wifi都死到無左信號

同個FD岩岩開始左場LOL
即刻斷左

有 北區網上含

屌 打去1000又冇人聽

北區+1
突然上唔到網

直程通話失敗

有
北區撚

嘻

馬鞍山 fail

北區撚網上行 而家仲未得

屌
等咗半粒鐘都唔得

大尾篤一樣

華明撚 想問1001係咪全世界打唔通

打1000半個鐘無人聽

北區撚上唔到網屌佢死母

樓主出去撚下牛啦

pccw 上水冇事

屌

屯門撚冇事
PCCW 1000mb

粉嶺山區pccw唔撚得

eye3上網瓜左

大埔撚，打左45分鐘先有人聽

粉嶺都唔得

聽左半個鐘音樂就cut左線
巴打最後解唔解決到

西貢撚收咗皮
一路冇乜事，去到六點左右就出咗事，連電話訊號都冇

解決唔到，大埔gp有人講比第三方整爛左條大線

嘩，屌

馬鞍山上唔到

第三方賠到仆街

元朗都上唔到
pccw垃圾
而家電話都冇人聽 我都廢事打了

粉嶺中心表示收左皮
手機仲要爆Data限速

巴打住咩座？

J 座

打1000 直程唔通

手機限速連圖都up唔到
我覺得自己係零

唐樓8mb 寬頻斷到仆街

粉嶺好似話俾人打爆左條大線

掘斷光纖

核試炸爆左條線

我H座，岩岩見now tv睇到重以為自己d線有問題

大埔無問題喎